法國小肥首時光機好屈機

小肥

時光機
作詞：林日曦
作曲：謝國維
編曲：謝國維@Baron Pro
監製：伍樂城@Baron Pro

如果一早沒有當 好知己
如果天公造美 勤力地獻技
如若約會那天 有像預期 拖實你
如果他出現了 我夠勇氣
能做盡特技 能跟他相爭至死
我今天不需要 在暗中仰慕你

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死
子彈鋪滿地 為求情敵撤離
部署戰爭奮勇地尋找轉機
天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理
被動沒有機 自信再小都緊抱實你

如果不執著暗戀 多麼好
如果當初望見情敵 便憤怒
如若智力夠高 吐字用詞 多用腦
如果搶先示愛 算數算數
懷恨沒味道 時光機開始倒數
我想好好改過 直接跟你上訴

只想去為你 完成時光機器
人人能超越時間生死
子彈鋪滿地 為求情敵撤離
部署戰爭奮勇地尋找轉機
天天公開捍衛你 不再逃避
樣樣事也經由我親身主理
被動沒有機 自信再小都緊抱實你

當天不敢抱實你 只去逃避
舊日獨有情份都失之交臂
懦弱地妄想 造個機器重遇你

沒法改寫既定結尾 就期待下世紀

最屈機係一開頭啲嗡嗡聲

負親先最屈

y

唱k必唱

你聽過佢首負親

周杰倫嗰首時光機好聽啲

mv都無

有無人聽六月十三

十二年沒有冷天都好聽

今日六月十三 點可以唔聽六月十三

時~光～機

紅色衫

真心小肥唱功唔差過廁田

之前成日loop

毒撚歌

係喎

到宜家仲聽緊

係spotify唔小心聽到，腰心腰肺

聽負親聽到喊 搞到宜家唔敢聽

佢唱功堅唔係講笑,係唔知點解紅唔起囉
佢岩岩出首寵物唔係好多男歌手唱到

門戶之見點睇？

啲假音

唔靚仔 香港係咁

小肥真係正撚多
而家出show都好似收勁撚平

負親真係唔好亂咁聽，除時喊出黎

自己唱出黎再諗起老豆，d歌詞食到應一應

時光機 留給你

負親

如果一早沒有當好知己

淪為行過......

聽緊佢首時光機嘅時候就見到呢個post

林日曦

好耐冇留意小肥
佢而家去左邊?

不了
辣殺

日本小肥正啲

小肥真係好正, 歌同唱功都好正

依家仲有無出歌?

Live唔得 差廁田幾皮。講緊係真人live

冒雨

叫做連住出咗三首

呢首仲屈機

呢首好聽

算吧啦 回到過去 呢啲情義結 自己呃自己 奉勸 各位手足 唔好亂諗咁多 早啲抖好過

個樣衰得濟 冇觀眾緣